# translation of yast_webclient_users.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-users-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-22 23:34+0800\n"
"Last-Translator: swyear <swyear@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/groups_controller.rb:36
#: app/controllers/groups_controller.rb:36
msgid "Missing group name parameter"
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:48
#: app/controllers/groups_controller.rb:48
#, fuzzy
msgid "Missing group parameters"
msgstr "遺失引數"

#: app/controllers/groups_controller.rb:58
#: app/controllers/groups_controller.rb:58
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid group name"
msgstr "請在下面輸入伺服器名稱。"

#: app/controllers/groups_controller.rb:68
#: app/controllers/groups_controller.rb:68
msgid "Please enter a valid GID"
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:78
#: app/controllers/groups_controller.rb:78
msgid ""
"Please enter a valid group type. Only \"system\" or \"local\" are allowed."
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:89
#: app/controllers/groups_controller.rb:89
msgid "Please enter a valid list of members"
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:106
#: app/controllers/groups_controller.rb:106
#, fuzzy
msgid "Cannot read users list."
msgstr "無法從檔案 %1 讀取。"

#: app/controllers/groups_controller.rb:117
#: app/controllers/groups_controller.rb:117
msgid "Group named <i>%s</i> was not found."
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:127
#: app/controllers/groups_controller.rb:127
msgid "No groups found."
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:155
#: app/controllers/groups_controller.rb:155
#, fuzzy
msgid "Cannot read groups list."
msgstr "無法從檔案 %1 讀取。"

#: app/controllers/groups_controller.rb:228
#: app/controllers/groups_controller.rb:228
msgid "Group <i>%s</i> has been added."
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:243
#: app/controllers/groups_controller.rb:243
#, fuzzy
msgid "Unknown backend error"
msgstr "未知的錯誤\n"

#: app/controllers/groups_controller.rb:270
#: app/controllers/groups_controller.rb:270
#, fuzzy
msgid "Group <i>%s</i> has been updated."
msgstr "使用者 <i>%s</i> 已成功更新。"

#: app/controllers/groups_controller.rb:276
#: app/controllers/groups_controller.rb:276
msgid "Cannot update group <i>%s</i>: Unknown error"
msgstr ""

#: app/controllers/groups_controller.rb:310
#: app/controllers/groups_controller.rb:310
#, fuzzy
msgid "Group <i>%s</i> has been deleted."
msgstr "使用者 <i>%s</i> 已成功建立。"

#: app/controllers/users_controller.rb:45
#: app/controllers/users_controller.rb:45
msgid "No users found."
msgstr ""

#: app/controllers/users_controller.rb:247
#: app/controllers/users_controller.rb:247
msgid "User <i>%s</i> was successfully created."
msgstr "使用者 <i>%s</i> 已成功建立。"

#: app/controllers/users_controller.rb:287
#: app/controllers/users_controller.rb:287
msgid "User <i>%s</i> was successfully updated."
msgstr "使用者 <i>%s</i> 已成功更新。"

#: app/controllers/users_controller.rb:305
#: app/controllers/users_controller.rb:305
msgid "User <i>%s</i> was successfully removed."
msgstr "使用者 <i>%s</i> 已成功移除。"

#: app/controllers/users_controller.rb:307
#: app/controllers/users_controller.rb:307
msgid "Error: Could not remove user <i>%s</i>."
msgstr "錯誤：無法移除使用者 <i>%s</i>。"

#: app/views/groups/index.html.erb:63 app/views/groups/new.html.erb:67
#: app/views/groups/index.html.erb:63 app/views/groups/new.html.erb:67
#, fuzzy
msgid "Select Members"
msgstr "預設規劃"

#: app/views/groups/index.html.erb:64 app/views/groups/new.html.erb:68
#: app/views/groups/index.html.erb:64 app/views/groups/new.html.erb:68
#, fuzzy
msgid "Selected Members"
msgstr "預設規劃"

#: app/views/groups/index.html.erb:65 app/views/groups/new.html.erb:69
#: app/views/groups/index.html.erb:65 app/views/groups/new.html.erb:69
msgid "Available Members"
msgstr ""

#: app/views/groups/index.html.erb:66 app/views/groups/new.html.erb:70
#: app/views/groups/index.html.erb:66 app/views/groups/new.html.erb:70
msgid "Click user names to select/unselect members"
msgstr ""

#: app/views/groups/index.html.erb:105 app/views/groups/new.html.erb:91
#: app/views/users/_user_form.erb:57 app/views/users/_user_form.erb:61
#: app/views/groups/index.html.erb:105 app/views/groups/new.html.erb:91
#: app/views/users/_user_form.erb:57 app/views/users/_user_form.erb:61
#: shortcuts.yml:15
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: app/views/groups/index.html.erb:117 app/views/users/index.html.erb:193
#: app/views/groups/index.html.erb:117 app/views/users/index.html.erb:193
#, fuzzy
msgid "Filter:"
msgstr "過濾"

#: app/views/groups/index.html.erb:125 app/views/groups/index.html.erb:137
#: app/views/groups/index.html.erb:125 app/views/groups/index.html.erb:137
msgid "Add New Group"
msgstr ""

#: app/views/groups/index.html.erb:128 app/views/groups/index.html.erb:192
#: app/views/groups/index.html.erb:128 app/views/groups/index.html.erb:192
#, fuzzy
msgid "Manage Users"
msgstr "管理備份"

#: app/views/groups/index.html.erb:153 app/views/groups/new.html.erb:105
#: app/views/groups/index.html.erb:153 app/views/groups/new.html.erb:105
#, fuzzy
msgid "Group Name"
msgstr "完整名稱"

#: app/views/groups/index.html.erb:157 app/views/groups/index.html.erb:157
#, fuzzy
msgid "Group ID"
msgstr "群組"

#: app/views/groups/index.html.erb:161 app/views/groups/new.html.erb:109
#: app/views/groups/index.html.erb:161 app/views/groups/new.html.erb:109
msgid "Members"
msgstr ""

#: app/views/groups/index.html.erb:164 app/views/groups/new.html.erb:113
#: app/views/groups/index.html.erb:164 app/views/groups/new.html.erb:113
#, fuzzy
msgid "Manage Members"
msgstr "管理備份"

#: app/views/groups/index.html.erb:171 app/views/groups/new.html.erb:122
#: app/views/users/_user_form.erb:147 app/views/groups/index.html.erb:171
#: app/views/groups/new.html.erb:122 app/views/users/_user_form.erb:147
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/groups/index.html.erb:174 app/views/users/_user_form.erb:150
#: app/views/groups/index.html.erb:174 app/views/users/_user_form.erb:150
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/views/groups/index.html.erb:176 app/views/groups/index.html.erb:176
#, fuzzy
msgid "Are you sure to delete group '%s'?"
msgstr "您確定要永久刪除 \"%s\"？"

#: app/views/groups/new.html.erb:92 app/views/groups/new.html.erb:92
#, fuzzy
msgid "Add new group"
msgstr "未知的群組"

#: app/views/users/_user_form.erb:25 app/views/users/_user_form.erb:25
#, fuzzy
msgid "Login Settings"
msgstr "顯示器設定"

#: app/views/users/_user_form.erb:28 app/views/users/_user_form.erb:28
msgid "Full Name"
msgstr "完整名稱"

#: app/views/users/_user_form.erb:34 app/views/users/_user_form.erb:34
msgid "Login Name"
msgstr "登入名稱"

# password dialog title
#: app/views/users/_user_form.erb:41 app/views/users/_user_form.erb:41
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/users/_user_form.erb:48 app/views/users/_user_form.erb:48
#, fuzzy
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼(_C)："

#: app/views/users/_user_form.erb:70 app/views/users/index.html.erb:204
#: app/views/users/index.html.erb:248 app/views/users/_user_form.erb:70
#: app/views/users/index.html.erb:204 app/views/users/index.html.erb:248
#, fuzzy
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理備份"

#: app/views/users/_user_form.erb:80 app/views/users/_user_form.erb:80
msgid "Default Group"
msgstr "預設群組"

#: app/views/users/_user_form.erb:89 app/views/users/index.html.erb:89
#: app/views/users/new.html.erb:96 app/views/users/_user_form.erb:89
#: app/views/users/index.html.erb:89 app/views/users/new.html.erb:96
#, fuzzy
msgid "Select Default Group"
msgstr "預設群組"

#: app/views/users/_user_form.erb:101 app/views/users/_user_form.erb:101
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: app/views/users/_user_form.erb:104 app/views/users/_user_form.erb:104
msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

#: app/views/users/_user_form.erb:110 app/views/users/_user_form.erb:110
msgid "Login Shell"
msgstr "登入 Shell"

#: app/views/users/_user_form.erb:116 app/views/users/_user_form.erb:116
msgid "UID Number"
msgstr "UID 編號"

#: app/views/users/_user_form.erb:125 app/views/users/_user_form.erb:125
msgid "Roles"
msgstr ""

#: app/views/users/_user_form.erb:134 app/views/users/_user_form.erb:134
#, fuzzy
msgid "Manage Roles"
msgstr "管理備份"

#: app/views/users/_user_form.erb:152 app/views/users/_user_form.erb:152
#, fuzzy
msgid "Are you sure to delete user '%s'?"
msgstr "您確定要永久刪除 \"%s\"？"

#: app/views/users/index.html.erb:69 app/views/users/new.html.erb:76
#: app/views/users/index.html.erb:69 app/views/users/new.html.erb:76
#, fuzzy
msgid "Select Groups"
msgstr "預設群組"

#: app/views/users/index.html.erb:70 app/views/users/new.html.erb:77
#: app/views/users/index.html.erb:70 app/views/users/new.html.erb:77
#, fuzzy
msgid "Selected Groups"
msgstr "預設群組"

#: app/views/users/index.html.erb:71 app/views/users/new.html.erb:78
#: app/views/users/index.html.erb:71 app/views/users/new.html.erb:78
#, fuzzy
msgid "Available Groups"
msgstr "管理備份"

#: app/views/users/index.html.erb:72 app/views/users/new.html.erb:79
#: app/views/users/index.html.erb:72 app/views/users/new.html.erb:79
msgid "Click group names to select/unselect groups"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:90 app/views/users/new.html.erb:97
#: app/views/users/index.html.erb:90 app/views/users/new.html.erb:97
msgid "Click a group name to choose users default group"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:104 app/views/users/new.html.erb:111
#: app/views/users/index.html.erb:104 app/views/users/new.html.erb:111
msgid "Select Roles"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:105 app/views/users/new.html.erb:112
#: app/views/users/index.html.erb:105 app/views/users/new.html.erb:112
msgid "Selected Roles"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:106 app/views/users/new.html.erb:113
#: app/views/users/index.html.erb:106 app/views/users/new.html.erb:113
msgid "Available Roles"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:107 app/views/users/new.html.erb:114
#: app/views/users/index.html.erb:107 app/views/users/new.html.erb:114
msgid "Click group names to select/unselect roles"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:129 app/views/users/index.html.erb:129
msgid " The passwords do not match."
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:130 app/views/users/new.html.erb:140
#: app/views/users/index.html.erb:130 app/views/users/new.html.erb:140
msgid "This field is required."
msgstr ""

# password dialog title
#: app/views/users/index.html.erb:148 app/views/users/new.html.erb:154
#: app/views/users/index.html.erb:148 app/views/users/new.html.erb:154
#, fuzzy
msgid "Password Strength:"
msgstr "密碼"

#: app/views/users/index.html.erb:150 app/views/users/new.html.erb:156
#: app/views/users/index.html.erb:150 app/views/users/new.html.erb:156
msgid "Weak"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:151 app/views/users/new.html.erb:157
#: app/views/users/index.html.erb:151 app/views/users/new.html.erb:157
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: app/views/users/index.html.erb:152 app/views/users/new.html.erb:158
#: app/views/users/index.html.erb:152 app/views/users/new.html.erb:158
#, fuzzy
msgid "Medium"
msgstr "媒體"

#: app/views/users/index.html.erb:153 app/views/users/new.html.erb:159
#: app/views/users/index.html.erb:153 app/views/users/new.html.erb:159
msgid "Strong"
msgstr ""

#: app/views/users/index.html.erb:154 app/views/users/new.html.erb:160
#: app/views/users/index.html.erb:154 app/views/users/new.html.erb:160
#, fuzzy
msgid "Very Strong"
msgstr "非常快速"

#: app/views/users/index.html.erb:181 app/views/users/new.html.erb:193
#: app/views/users/index.html.erb:181 app/views/users/new.html.erb:193
#: shortcuts.yml:6
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "使用者名稱"

#: app/views/users/index.html.erb:201 app/views/users/index.html.erb:213
#: app/views/users/index.html.erb:201 app/views/users/index.html.erb:213
#, fuzzy
msgid "Add New User"
msgstr "新使用者"

#: app/views/users/new.html.erb:139 app/views/users/new.html.erb:139
msgid "The passwords do not match."
msgstr ""

#: app/views/users/new.html.erb:193 app/views/users/new.html.erb:193
#, fuzzy
msgid "Add new user"
msgstr "新使用者"

#: shortcuts.yml:7
#, fuzzy
msgid "Manage user accounts"
msgstr "管理備份"

#: shortcuts.yml:16
#, fuzzy
msgid "Manage groups"
msgstr "管理備份"

#, fuzzy
#~| msgid "Downloading groups"
#~ msgid "Modify group"
#~ msgstr "正在下載群組"

#, fuzzy
#~| msgid "Processor %1"
#~ msgid "Processing ..."
#~ msgstr "處理器 %1"

#, fuzzy
#~| msgid "Edit User %s"
#~ msgid "Edit user %s"
#~ msgstr "編輯使用者 %s"

#~ msgid "Invalid session, please login again."
#~ msgstr "不適用的工作階段，請重新登入。"

#~ msgid "Empty UID value"
#~ msgstr "空白的 UID 值"

#~ msgid "UID: value >= 1000 is valid for local user only"
#~ msgstr "UID： 數值 >= 1000 僅適用於本地使用者"

#~ msgid "Local User"
#~ msgstr "本地使用者"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "<strong>[New User]</strong>"
#~ msgstr "<strong>[新使用者]</strong>"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "上一步"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Default Group (GID)"
#~ msgstr "預設群組 (GID)"

#, fuzzy
#~| msgid "do NOT create home directory"
#~ msgid "Do not create home directory"
#~ msgstr "不要建立家目錄"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"
